今晚嘅心情，就好似 6 月 8 號晚咁

好緊張好不安

68還好，似612同71前

係但依家既我地有所進步
知道好多同路人
知點升級
唔好咁驚

三點燒黨旗

［主線］聽日一定要做啲有標誌性嘅

勇武 和理非入 依到有合集帶啲咩
［整合］十一執齊野

無豬咀就帶定條濕毛巾cover 口同鼻
會好啲

同埋唔好行甘前

仲有巴打目標post
十一國殤 六區開花

心情同612前一樣...

但我信612有發夢既人都覺得自己冇發錯夢

未完

612失眠但係又要早起 但係最值得既一次